有咩方法賺到錢？

最好係無本生利

做雞

做雞都要有本錢先做到

問朋友借錢唔還

借到錢係我自己本事

朋友係你嘅本錢
需要時間建立